Můj AA NN / NN 
VB že AA NN VB AA NN nebo AA NN . 
To VB AA , protože vždycky VB nejakou NN , VB z NN . 
Vp se s ní před NN na NN vedle NN . 
Vp VB AA . 
Po tom NN , Vp VB se Vf častějí . 
NN VB AA NN . VB to moc AA a AA s ní Vf NN . 
Ona vždycky AA , nikdy VB , a to VB AA pro mě . 
NN VB moc AA , AA , AA NN . 
VB AA NN , a AA AA NN . 
AC VB NN , a také VB AC AA NN , VB jí AA NN s NN , stejně jako mně . 
A taky AC VB NN a NN . 
NN VB moc AA , AA , pořad VB to co VB a VB k tomu co VB . 
Když VB mi špatně , VB jí , a ona mě vždy VB a VB mi něco . 
Když Vp na NN pořád Vp spolu , NN VB mi jako moje NN . 
Vp Vc Vf spolu s ní , ale teď VB to AA , protože VB v NN , ale ona VB doma . 
VB že NN VB opravdu AA NN protože VB AA jako já . 
Vzdy v ní VB sebe sámu . 
To VB přesně ta NN , která VB mě Vf AA můj NN . 
VB se na . ni . 
